［環保撚入］點解冇人話沐浴露、洗頭水、洗衣液樽唔環保？

日本、台灣好多牌子都有refill裝，係得HK冇
次次用晒果陣都覺得好大舊膠，點解環保撚淨係話飲筒唔環保

they are coming...

環保撚視而不見

去啲日資百貨超市會多啲refill裝買
港資唔多見有

佢地會扮睇唔到
因為駁唔到
同時拎唔到光環

而家我都只會買有refill裝既牌子
覺得原本個樽用完仲好硬淨好靚，掉左佢好浪費

賣番梘果個有咁講

因為冇辦法將沐浴露塞入海龜個鼻度

就快叫你用手工皂

要有d海龜呀、鯨魚食完d樽流哂血，先有人關注擰光環架

|

你以為

海龜個鼻塞唔塞得入

我屌你咩 咪撚提班傻鳩啦 一陣班仆街公司真係出到成街refill裝

有一款洗頭係一粒粒肥皂咁，一盒好多粒，一粒夠洗一次，可以掉少好多膠樽，但香港冇得買，好落後

算撚數啦
一落雨個個商場d傘袋都無人理

某 d 飲品都由玻璃樽轉左膠樽
幾時屌尻佢地轉返玻璃樽

利申：支持玻璃樽

有乜唔好

外國有鋪頭係要自備樽去買，直接斟入去

因為海龜個鼻塞唔落咁大個樽

可以用荒謬形容呢種人

咁佢哋硬膠 ar ma

我個龜頭室塞入樽度卡住得唔得

沐浴露喎

所以宜家出左再造紙包裝
香港應該少見

我用開依隻洗面粉 佢一粒粒盒仔粉 我大概洗兩次面=一粒仔
其實都幾唔環保

笑撚咗
btw 佢唔剃晒頭髮抆晒全身D毛，唔流汗咪涼都唔洗沖

有講過
香港有自帶樽去斟洗頭水沐浴露既商店，斷量收錢
依家政府都提倡回收個人護理用品樽，靚料黎

香港都有D牌子有，但戇鳩在係仲貴過買樽裝

所以咪出左補充裝

去盡啲，無膠袋無紙盒

依家咪講緊冇乜牌子有補充裝囉
Refill咁簡單嘅英文字都唔識？

用開果d垃圾牌子都有啵
係萬寧少姐

如果有refill 裝 又平d 我真係支持

香港真係好少refill

服務宗旨：保障商家利益

咩牌子

香港有企業入哂一桶桶咁，你要幾多賣幾多俾你，不過你要帶樽。

利申：之前睇電視睇到，見樓主咁注意環保，可以自己search下

你會攞個樽去回收 但係你會唔會攞飲筒去回收筒

環保撚自己有用既就唔出聲架啦
你話佢佢屌返你轉頭添啊

環保撚都只係係到迫人地要同佢一齊唔用啲佢唔洗用既野
講到尾只係自私同自high

求其search下都有資料，2013已經推行緊，巴打可以留下時事

環保撚係最撚on9
淨係做啲損人不利己既事

自己又唔係真係環保
食屎大

我冬天唔流汗真係可以一個星期先沖一次涼
不過唔係因為環保 係因為懶

教科書唔環保啦

邊到?

哩個啱呀，每個月一支洗頭水 護髮素 沐浴露 洗潔精，人多嘅家庭更加唔止。次次掉都覺得好浪費

有賣補充裝就好，環保又慳幾蚊！

買沐浴露都要特登入另幾個屋苑refill?同埋係咪咩牌子都有？
環保撚點解唔屌9大牌子冇賣補充裝

收到,補充裝準備加價

環保撚會話本身沖涼就唔環保
就黎搞全民唔沖涼日

補充裝D袋咪又係唔環保
如果想推環保就推帶膠樽買 唔好做啲唔做啲

🤑🤑🤑

因為打唔到卡

我洗頭，面，身都係用番梘

Btw補充裝旺角12蚊店有

環保撚淨係關注龜頭，其他視而不見

其實啲樽洗乾淨
可以回收

有心可以儲埋拎去:

想問下去邊到可以同環保撚嘴炮？

洗衣液有補充裝

之前dove fb搞創意問答:
問人個洗頭水樽
用完可以點 upcycling
咪畀一堆人屌 唔出refill裝
你/樓上嗰班 訓咗定未放監

至於點解都唔出refill
話係因為要開過條生產線
成本仲貴過買膠樽

你塊面有無咁細
我一次用一粒架喎。

嘴炮返大陸

咪又係膠袋包裝

我都覺得refill裝好好多，點解香港冇

所以其實搵交嗌嘅反對人士
先係真正環保撚

嗰種追求 嗰種完美 嗰種極致

啲環保撚會話：補充裝咪又係用膠袋做
製造多啲垃圾

有
大把改用番梘

之前 KFC 走飲管又係咁
反環保人士要搵嘢嘈
喺度問: 個膠蓋呢？膠手套呢？

而家膠蓋無埋
膠手套遲啲變2指定3指

其實大家盟友嚟
雖然正反方 立場唔同
但搞出嚟嘅方向/結果一致

幾時先普及補充裝
個樽又大，又阻定，用完要dump好唔環保
買過枝新又要連埋個樽搬返去

用過d洗頭梘，冇包裝，但唔太啱用

遲下海龜將洗頭水樽當殻就要

Refill 裝咪又係有膠包裝

因為無人帶起個風氣
佢地都係隨波逐流
人話禁飲筒 佢就跟
無撚腦的

買開彩豐行 有得refill

環保撚做嘢嗰陣就屌鳩佢哋擾亂生活
環保撚冇做嗰樣又問做咩唔做
連登班大帝真係好撚難服侍

環保有咩得罪你？你唔好講到好似用樽裝洗頭水就岩咁。